大亞灣區港澳鄉情統計表

各位巴打 絲打 知道大陸想搞咩？啱啱收到屋企人聯絡，大陸啲親友話要比香港身分證，地址同電話登記！

比佢老母

唔知佢地想搞咩小動作

想查幾多人同大陸有關係跟住一野清算？

我都覺得係呢個敏感時期搞啲咁嘅野 一定有啲野會發生

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

定佢想由每日150人加大至1500人？
學林鄭話齋，唔好阻住人一家團聚嘛

咪填囉
填曬啲港共官員/親共人士/警犬/警犬親人既資料落去
幫佢哋擁抱大灣區榮耀

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

唔撚係呀！陸沈

我覺得佢地自己都會填